真正既朋友，係大家dead air個時唔會覺得尷尬

.

=.=

啱呀

咁我應該冇朋友啦，我覺得好尷尬

絕對唔會啦